個個都換美金，銀行識玩的話一定俾個西價你

買實金算